蔡若蓮嗰仔咁人生勝利組都要自殺，咁我呢啲

係咪要排定死亡證？

?